泥清七個月後見

58歲地盤工人鍾連輝以食物引誘唐狗到偏僻處進行人獸交，其後被控獸交罪，案件於今年2月10日於西九龍法院提訊後，鍾保釋離開法院時再涉嫌襲擊記者被警方拘捕，被告日前承認一項襲擊致造成身體傷害罪，連同他早前承認的一項獸交罪，西九龍法院法官今早將一併判刑，其中獸交罪被判監6個月，而襲擊致造成身體傷害罪被判監1個月，刑期分開執行，最終共須入獄7個月。

案情指，已婚燒焊男工鍾連輝在今年2月1日，於大嶼山一帶以麵包引誘一隻兩歲大的流浪雌狗「小雪」到偏僻水澗，替牠洗澡後，繼而與牠進行人獸交，並在牠體內射精，事件導致雌狗的陰道受傷流血。鍾事後被捕，警誡下直認「隻狗係我搞」，又表示因「一時糊塗」才犯案。

至於襲擊控罪，指被告在今年2月10日就獸交案提訊後離開法院時，不滿有大批記者上前拍照，遂衝向身前一名攝影記者，圖搶去攝記相機，但不成功，他旋即揮拳打記者，記者中招後不停流鼻血，其他行家見狀立即喝止，被告則轉身逃跑，行家邊追趕邊拍攝及圖截停被告。

被告慌忙間，拾起路邊大石轉身疑對追截的記者有所行動，但最後放棄，將石頭放回路邊花槽石壆，並把頭塞進草叢，其他記者即上前包圍。警方接報到場拘捕被告，傷者最後送院接受治療。

😂😂😂

唔夠一年可唔可以扣假？

想問尼單新聞邊度同泥Ching有關係？

小妹20幾歲

小妹岩岩升中六 下年dse

人獸交都係坐得個半年

中學生就發生性行為會唔會太早牙
你不如去育嬰室話班BB青頭

佢地叫開雞唔知我地啲好女仔好純潔

泥ching

Ching Ho ball

ching係咪搞錯左
泥絲打係受害者喎

原來泥清叫小雪